<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<Search><pages Count="20"><page Index="1"><![CDATA[ĐẢNG ỦY CÔNG TY CỔ PHẦN VÀNG BẠC ĐÁ QUÝ PHÚ NHUẬN

                                                         CHI BỘ 02


                                                               *






















                                                    VĂN KIỆN






                                             ĐẠI HỘI CHI BỘ 02


                           LẦN THỨ NHẤT NHIỆM KỲ 2022 - 2025


                                                        (DỰ THẢO)

















                                                   Tháng 09 năm 2022



                                                             1]]></page><page Index="2"><![CDATA[ĐẠI HỘI                            ĐẢNG CỘNG SẢN VIỆT NAM
                        CHI BỘ 02 LẦN THỨ NHẤT                     Phú Nhuận, ngày … tháng … năm 2022
                           NHIỆM KỲ 2022 - 2025
                                        *
                                                       BÁO CÁO
                                           Tình hình đảng viên dự Đại hội
                                                            -----

                     Qua quá trình chuẩn bị đại hội, thay mặt Chi bộ tôi xin báo cáo tình hình đảng
               viên tham dự Đại hội hôm nay.

                     I/- Phân tích cơ cấu, chất lượng
                     1/- Về cơ cấu
                     - Tổng số đảng viên của chi bộ là: … đồng chí.

                     + Số đảng viên chính thức là: … đồng chí.
                     + Số đảng viên dự Đại hội là: … đồng chí.

                     + Số đảng viên vắng mặt là: … đồng chí.
                     + Nữ: … đồng chí, chiếm … %.
                     + Số đảng viên đang tham gia sinh hoạt chi đoàn: … … đồng chí.

                     2/- Về chất lượng đảng viên
           - Tuổi đời:                                           - Trình độ:

           + Dưới 30 tuổi:       … đồng chí, chiếm … %  + Học vấn 12/12: … đồng chí, chiếm … %
           + Từ 31 đến 40: … đồng chí, chiếm … %                 + Chuyên môn:
           + Từ 41 đến 50: … đồng chí, chiếm … %                 - Thạc sỹ:   … đồng chí, chiếm … %

           + Từ 51 trở lên: … đồng chí, chiếm … %                - Đại học: … đồng chí, chiếm … %
           + Tuổi đời bình quân: … tuổi                          - Trung cấp: … đồng chí, chiếm … %

           - Tuổi Đảng:                                          + Chính trị:
           + Tuổi Đảng cao nhất: … tuổi Đảng.                    - Cao cấp: … đồng chí, chiếm … %
           + Tuổi Đảng thấp nhất: … tuổi Đảng.                   - Trung cấp: … đồng chí, chiếm … %

           + Tuổi đảng bình quân: … tuổi Đảng                    - Sơ cấp: … đồng chí, chiếm … %
                     II/- Kết luận

                     Kết quả phân tích chất lượng đảng viên năm 2021 có 100% Đảng viên chi bộ
               hoàn thành tốt nhiệm vụ trở lên.

                     Trong quá trình chuẩn bị Đại hội, không có đơn, thư tố cáo khiếu nại liên quan
               đến tư cách đảng viên gửi đến chi bộ.
                     Đại hội chi bộ … đủ điều kiện tiến hành theo quy định Điều lệ Đảng.

                     Kính trình Đại hội!







                                                             2]]></page><page Index="3"><![CDATA[ĐẠI HỘI                               ĐẢNG CỘNG SẢN VIỆT NAM
                   CHỊ BỘ 02 LẦN THỨ NHẤT                         Phú Nhuận, ngày … tháng … năm 2022
                      NHIỆM KỲ 2022 - 2025
                                    *

                               (Dự thảo)


                                                BÁO CÁO CHÍNH TRỊ
                       ĐẠI HỘI CHỊ BỘ 02 LẦN THỨ NHẤT NHIỆM KỲ 2022 - 2025

                                                            -----

                      Thực hiện Kế hoach số 04-KH/ĐU ngày 30/6/2022 của Đảng ủy Công ty Cổ
               phần vàng bạc Đá quý Phú Nhuận về tổ chức Đại hội các chi bộ trực thuộc nhiệm kỳ
               2022 - 2025. Cấp ủy Chi bộ 02 báo cáo lãnh đạo tổ chức thực hiện nhiệm vụ của Chi
               bộ từ khi thành lập (tháng 5/2022) đến nay, xây dựng phương hướng hoạt động nhiệm
               kỳ 2022 - 2025, như sau:
                      - Chi bộ 02 trực thuộc Đảng bộ Công ty được thành lập theo Quyết định số
               04-QĐ/ĐU ngày 16/5/2022 của Đảng bộ Công ty Cổ phần Vàng bạc Đá quý Phú
               Nhuận. Chi bộ hiện có 21 đảng viên đang công tác tại Khối Tài Chính Vận Hành.

                      - Đảng viên trong chi bộ công tác tại văn phòng hội sở với nhiều đồng chí là
               lãnh đạo, quản lý đây là thuận lợi lớn cho cấp ủy trong quá trình lãnh đạo Chi bộ.
               Bên cạnh đó Chi bộ mới được thành lập, các đồng chí cấp ủy chi bộ tuy đều nhiệt
               huyết nhưng do còn mới trong việc nắm bắt nghiệp vụ công tác đảng nên bước đầu
               còn lúng túng trong điều hành; việc tham gia học tập, sinh hoạt chi bộ còn gặp nhiều
               khó khăn.



                                                  PHẦN THỨ NHẤT

                       KẾT QUẢ THỰC HIỆN NHIỆM VỤ CHÍNH TRỊ CỦA CHI BỘ
                                               NHIỆM KỲ 2020 - 2022



                      I- LÃNH ĐẠO THỰC HIỆN NHIỆM VỤ CHÍNH TRỊ
                      Từ lúc thành lập đến nay Chi bộ thực hiện số nhiệm vụ trọng tâm như sau:

                      - Chi bộ quan tâm thường xuyên theo dõi và làm tốt công tác giáo dục chính
               trị, tư tưởng cho đảng viên; Đảng viên chi bộ thể hiện lập trường chính trị kiên định,

               tư tưởng vững vàng, tin tưởng vào sự lãnh đạo của Đảng; tinh thần tự phê bình và
               phê bình của đảng viên có nhiều tiến bộ, ý thức, trách nhiệm cao đối với nhiệm vụ
               được chi bộ phân công.

                      - Tiếp tục triển khai cho đảng viên nghiên cứu chuyên đề năm 2022: “Học tập
               và làm theo tư tưởng, đạo đức, phong cách Hồ Chí Minh về xây dựng đội ngũ cán

               bộ, đảng viên tiên phong, gương mẫu, có đạo đức cách mạng trong sáng, đáp ứng


                                                             3]]></page><page Index="4"><![CDATA[yêu cầu nhiệm vụ”. Triển khai cho đảng viên tiếp tục đăng ký nội dung cụ thể làm

               theo tư tưởng, đạo đức, phong cách Hồ Chí Minh năm 2022. Chi bộ tổ chức cho
               đảng viên học tập, quán triệt đầy đủ, kịp thời các nghị quyết của Đảng và chính sách
               pháp luật của Nhà nước.

                      - Thực hiện tốt các Quy định 101-QĐ/TW ngày 07/6/2012 của Ban Bí thư về
               trách nhiệm nêu gương của cán bộ, đảng viên nhất là cán bộ lãnh đạo chủ chốt các

               cấp; Quy định số 37-QĐ/TW ngày 25 tháng 10 năm 2021 của Ban Chấp Hành Trung
               ương về những điều đảng viên không được làm.
                      - Chi bộ đã xây dựng quy chế làm việc, xác định rõ chức năng, nhiệm vụ, mối

               quan hệ công tác, việc thực hiện nguyên tắc tự phê bình và phê bình nhằm nâng cao
               chất lượng sinh hoạt chi bộ; Phân công nhiệm vụ từng chi ủy viên, đảng viên trong

               việc thực hiện nhiệm vụ cấp ủy viên và nhiệm vụ đảng viên.
                      - Phân công đảng viên giúp đỡ quần chúng ưu tú rèn luyện phấn đấu trở thành
               đảng viên; Chi bộ kết nạp được 01 quần chúng ưu tú vào đảng và thực hiện chuyển

               đảng chính thức cho một đảng viên.
                      - Lãnh đạo đảng viên gương mẫu đi đầu trong thực hiện tốt nhiệm vụ được

               giao; lãnh đạo Chi đoàn thanh niên, Công đoàn bộ phận khối văn phòng tích cực
               tham gia các phong trào do Công đoàn và Đoàn thanh niên công ty phát động; vận

               động người lao động phấn đấu thực hiện hoàn thành đạt và vượt mức kế hoạch sản
               xuất kinh doanh cũng như công tác chuyên môn của từng đơn vị.


                                                    PHẦN THỨ HAI
                        PHƯƠNG HƯỚNG, MỤC TIÊU, NHIỆM VỤ VÀ GIẢI PHÁP

                                               NHIỆM KỲ 2022 - 2025


                      I- TRỌNG TÂM CÔNG TÁC
                      1. Lãnh đạo thực hiện nhiệm vụ chính trị
                      - Đảng viên gương mẫu tham gia cùng với Lãnh đạo các Khối, Phòng, Trung tâm

               phấn đấu thực hiện đạt kế hoạch sản xuất - kinh doanh hàng năm của công ty và các đơn
               vị trực thuộc hoàn thành tốt nhiệm vụ trở lên. Lãnh đạo Đảng viên, đoàn thể và vận động

               người lao động thực hiện tốt những chỉ tiêu, nhiệm vụ trọng tâm sau:
                      - Chuyển dịch chức năng các đơn vị từ hậu phương sang trụ cột kinh doanh, từ
               kiểm tra kiểm soát sang hỗ trợ, tư vấn và đồng hành cùng các đơn vị kinh doanh, mở

               rộng quy mô kinh doanh theo chiến lược phát triển của tập đoàn.
                      Xây dựng năng lực đối tác kinh doanh, mô hình đối tác kế toán tài chính, đối tác

               hành chính an ninh, đối tác phát triển Đảng, Đoàn thể và phong trào.




                                                             4]]></page><page Index="5"><![CDATA[Phấn đấu từ 80% trở lên các đơn vị hoàn thành kế hoạch sản xuất kinh doanh hàng

               năm và đạt mức độ hài lòng nội bộ 8/10.
                      Cùng với Lãnh đạo các Khối/Phòng/Trung Trâm xây dựng lộ trình phát triển nhân
               sự đáp ứng yêu cầu của đơn vị.

                      2. Công tác xây dựng Đảng
                      a. Công tác chính trị tư tưởng

                      - Tạo điều kiện cho 100% đảng viên học tập đầy đủ các nghị quyết, chỉ thị của
               Đảng, pháp luật của Nhà nước. Tăng cường công tác giáo dục chính trị tư tưởng, giáo
               dục truyền thống, nâng cao nhận thức chính trị, tư tưởng trong đảng viên, giữ vững sự

               đoàn kết thống nhất trong chi bộ, đơn vị để hoàn thành tốt nhiệm vụ được giao.
                      - Đẩy mạnh việc “Học tập và làm theo tư tưởng, đạo đức, phong cách Hồ Chí

               Minh” theo tinh thần Chỉ thị 05 của Bộ Chính trị; thường xuyên quán triệt nâng cao nhận
               thức đối với đảng viên và tiếp tục đăng ký làm theo bằng những việc làm cụ thể, thiết
               thực gắn với nhiệm vụ được giao của từng đảng viên; định kỳ hàng quý đánh giá rút kinh

               nghiệm và đề ra giải pháp nhằm thực hiện ngày càng tốt hơn.
                      b. Công tác tổ chức

                      - Tiếp tục nâng cao chất lượng sinh hoạt chi bộ theo tinh thần Chỉ thị 10 của Bộ
               chính trị, và Hướng dẫn số 12-HD/BTCTW ngày 6/7/2018 Ban Tổ chức Trung ương

               hướng dẫn một số vấn đề về nâng cao chất lượng sinh hoạt chi bộ trong tình hình mới.
                      - Phấn đấu hàng năm Chi bộ đạt hoàn thành tốt nhiệm vụ trở lên, có từ 97% trở
               lên đảng viên hoàn thành tốt nhiệm vụ, trong đó có 20% hoàn thành xuất sắc nhiệm vụ.

               Thực hiện nghiêm túc tinh thần tự phê bình và phê bình, chấp hành nghiêm nguyên tắc
               tập trung dân chủ trong sinh hoạt.

                      - Thực hiện tốt công tác tạo nguồn, phấn đấu kết nạp ít nhất 03 đảng viên mới;
               quan tâm bồi dưỡng, nâng cao nhận thức chính trị tư tưởng cho các đảng viên trẻ.

                      c. Công tác kiểm tra, giám sát
                      - Hàng năm xây dựng và lãnh đạo thực hiện tốt công tác kiểm tra, giám sát; tăng
               cường công tác kiểm tra, nhắc nhở đảng viên thực hiện nghiêm túc Nghị quyết chi bộ, thực

               hiện nhiệm vụ đảng viên theo Điều lệ Đảng, Quy định số 37-QĐ/TW ngày 25/10/2021
               của Ban Chấp hành Trung ương về những điều đảng viên không được làm và Quy định số

               213-QĐ/TW ngày 02/01/2020 của Bộ Chính trị về trách nhiệm của đảng viên đang công
               tác thường xuyên giữ mối liên hệ với tổ chức đảng và nhân dân nơi cư trú.
                      - Thường xuyên giám sát việc thực hành tiết kiệm, chống lãng phí trong sinh hoạt,

               công tác đối với đảng viên; giám sát đảng viên chấp hành nghị quyết của Chi bộ, các quy
               định của đảng, phấn đấu không có đảng viên sai phạm phải thi hành kỷ luật.

                      3. Lãnh đạo xây dựng Doanh nghiệp và hoạt động các đoàn thể




                                                             5]]></page><page Index="6"><![CDATA[- Lãnh đạo Tổ công đoàn và Chi đoàn Thanh niên tập trung nâng cao chất lượng

               sinh hoạt, phát huy vai trò nòng cốt của các đoàn thể trong thực hiện nhiệm vụ; vận động
               đoàn viên tích cực tham gia hưởng ứng các hoạt động phong trào do Đoàn thể cấp trên
               phát động. Phấn đấu Công đoàn bộ phận và Chi đoàn thanh niên đạt danh hiệu xuất sắc

               vững mạnh hàng năm.
                      - Lãnh đạo đảng viên gương mẫu đi đầu trong tiến trình F5, tích cực tham gia thực

               hiện các chương trình, dự án của công ty; Vận động người lao động tích cực hoàn thành
               xuất sắc nhiệm vụ chuyên môn, hưởng ứng tham gia tốt các hoạt động xã hội, từ thiện
               của Công ty và địa phương phát động.


                      II- NHIỆM VỤ VÀ GIẢI PHÁP

                      1. Lãnh đạo thực hiện nhiệm vụ chính trị

                      - Đảng viên chi bộ phát huy tốt vai trò tiên phong gương mẫu, đi đầu trong phong
               trào lao động sáng tạo, nghiên cứu khoa học, sáng kiến, cải tiến kỹ thuật để nâng cao hiệu

               quả sản xuất, kinh doanh, hoàn thành xuất sắc nhiệm vụ trong lao động sản xuất, kinh
               doanh.
                      - Đảng viên chi bộ có trách nhiệm tuyên truyền vận động người lao động tích cực

               thi đua lao động sản, xuất kinh doanh; phát huy tính chủ động sáng tạo phấn đấu hoàn
               thành chỉ tiêu kế hoạch sản xuất - kinh doanh của từng đơn vị.

                      - Đảng viên chi bộ có trách nhiệm hưởng ứng và tích cực thực hiện phong trào thi
               đua sản xuất kinh doanh và công tác chuyên môn do Ban điều hành Công ty phát động.

                      - Đảng viên chi bộ xây dựng năng lực chuyên môn sâu, tự động hóa, số hóa và tư
               duy lấy khách hàng (các đơn vị kinh doanh) là trung tâm để sáng tạo sản phẩm, dịch vụ
               nâng cao giá trị cốt lõi của tập đoàn.

                      2. Công tác xây dựng Đảng
                      - Tăng cường công tác giáo dục chính trị tư tưởng, các Chỉ thị, Nghị quyết của

               Đảng, pháp luật Nhà nước đến tất cả đảng viên của Chi bộ. Phát huy vai trò Đảng viên
               luôn gương mẫu trong công tác, sinh hoạt.

                      - Tăng cường công tác giáo dục lý tưởng, truyền thống Cách mạng, đạo đức, lối
               sống, kịp thời nắm bắt tình hình tư tưởng đảng viên Chi bộ.
                      - Đảng viên học tập, xây dựng nội dung đăng ký phấn đấu hàng năm thực hiện  tốt

               việc “Học tập và làm theo tư tưởng, đạo đức, phong cách Hồ Chí Minh”.
                      - Tiếp tục thực hiện Chỉ thị 10 của Ban Bí thư về nâng cao chất lượng sinh hoạt

               Chi bộ và Hướng dẫn số 12-HD/BTCTW ngày 6/7/2018 Ban Tổ chức Trung ương hướng
               dẫn một số vấn đề về nâng cao chất lượng sinh hoạt chi bộ trong tình hình mới. Thực
               hiện tốt công tác tạo nguồn và kết nạp đảng viên mới.




                                                             6]]></page><page Index="7"><![CDATA[- Tăng cường thực hiện tốt công tác kiểm tra theo chỉ đạo của Ủy ban kiểm tra

               Đảng bộ, thực hiện tốt nhiệm vụ kiểm tra chuyên đề, kiểm tra đảng viên, kiểm tra thực
               hiện Nghị quyết của Ðảng bộ Công ty và của Chi bộ.
                      - Chi bộ phân công đảng viên thực hiện công tác vận động quần chúng theo Quy

               định 1043-CT/TU của Thành ủy tại nơi công tác. Triển khai, đăng ký nội dung và vận
               động đảng viên thực hiện tốt công trình dân vận khéo từng năm của Đảng ủy.

                      - Đảng viên thường xuyên giữ mối quan hệ với cấp ủy nơi cư trú theo tinh thần
               quy định 123-QĐ/TW ngày 20/1/2020 của Bộ Chính trị về trách nhiệm của đảng viên
               công tác thường xuyên giữ mối liên hệ thường xuyên với tổ chức đảng và nhân dân nơi

               cư trú; vận động gia đình chấp hành việc tham gia sinh hoạt tổ dân phố tại nơi cư trú; xây
               dựng gia đình đạt danh hiệu gia đình văn hóa, không có con em vướng vào các tệ nạn xã

               hội…
                      3. Lãnh đạo công tác xây dựng Doanh nghiệp và hoạt động các đoàn thể
                      - Cấp ủy chi bộ lãnh đạo đảng viên gương mẫu đi đầu, tham gia tích cực thực hiện

               các chỉ tiêu, kế hoạch, chương trình, dự án của các khối, phòng, trung tâm đề ra; phối
               hợp với chính quyền xây dựng các phong trào thi đua sản xuất, kinh doanh giỏi trong đội

               ngũ người lao động nhằm nâng cao hiệu quả sản xuất, kinh doanh.
                      - Đảng viên thực hiện tốt học tập Nghị quyết, Chỉ thị của Đảng và kiến thức pháp

               luật cho quần chúng lao động; tham mưu, góp ý với lãnh đạo các Khối, Phòng, Trung
               tâm trong công tác cải thiện điều kiện làm việc, chăm lo đời sống vật chất, tinh thần và
               thực hiện đúng quy định của Pháp luật lao động.

                      - Thực hiện tốt Quy chế hoạt động của chi bộ, Quy chế dân chủ cơ sở tại doanh
               nghiệp, tham gia Hội nghị Người lao động hàng năm theo đúng quy định của pháp luật.

                      - Thường xuyên củng cố tổ chức các đoàn thể, phân công cấp ủy viên phụ trách
               Công đoàn bộ phận, Chi Đoàn thanh niên; Phát huy vai trò của đoàn viên Đoàn thanh

               niên, Công đoàn viên trong việc tích cực hưởng ứng tham gia tốt các hoạt động xã
               hội, từ thiện do công ty và địa phương phát động;
                      - Lãnh đạo Chi đoàn tập trung nâng cao chất lượng họat động chi đoàn ngày

               càng vững mạnh; tăng cường công tác bồi dưỡng giáo dục chính trị tư tưởng cho
               đoàn viên thanh niên, phát huy tính năng động, sáng tạo vai trò xung kích của đoàn

               thanh niên trong học tập, sản xuất, kinh doanh và trong các phong trào thanh niên
               tình nguyện tham gia các hoạt động về nguồn, hoạt động xã hội; định kỳ 6 tháng một
               lần làm việc với Công đoàn bộ phận, Chi Đoàn thanh niên./.


                                                                                                    ĐẠI HỘI CHI BỘ 02

                                                                                       LẦN THỨ NHẤT NHIỆM KỲ 2022 - 2025



                                                             7]]></page><page Index="8"><![CDATA[ĐẠI HỘI                               ĐẢNG CỘNG SẢN VIỆT NAM
                         CHỊ BỘ 02 LẦN THỨ NHẤT                        Phú Nhuận, ngày … tháng … năm 2022
                            NHIỆM KỲ 2022 - 2025
                                         *

                                                BÁO CÁO KIỂM ĐIỂM

                              SỰ LÃNH ĐẠO, CHỈ ĐẠO CỦA CẤP ỦY CHI BỘ 02
                                                Từ khi thành lập đến nay


                      I.TÌNH HÌNH CHI ỦY VÀ NHỮNG ƯU ĐIỂM CƠ BẢN
                      Chi ủy chi bộ được chỉ định theo Quyết định số 10-QĐ/ĐU ngày 17/5/2022 của

               Đảng ủy Công ty gồm có 03 đ/c. Từ khi Chi bộ được thành lập đến nay tập thể Chi ủy
               xin báo cáo tình hình thực hiện nhiệm vụ lãnh đạo, chỉ đạo của cấp ủy như sau:
                      Tuy là các nhân sự mới nhưng các đồng chí trong cấp ủy xác định được trách

               nhiệm, tự giác chấp hành chỉ đạo của đảng ủy, gương mẫu thực hiện và hoàn thành
               nhiệm vụ được phân công. Mặc dù có nhiệm vụ và vai trò khác nhau, nhưng các

               đồng chí trong cấp ủy luôn thể hiện sự đoàn kết nhất trí cao, chân tình, thẳng thắn
               trong đấu tranh xây dựng nội bộ, qua đó góp phần lãnh đạo đảng viên ổn định về tư
               tưởng, chính trị, xây dựng nghị quyết và tổ chức sinh hoạt chi bộ.

                      Chi ủy đã xây dựng quy chế làm việc của chi bộ. Trong đó việc thực hiện quy
               định về chức năng, nhiệm vụ, mối quan hệ công tác, việc thực hiện nguyên tắc tự

               phê bình và phê bình nhằm nâng cao chất lượng sinh hoạt chi bộ. Phân công nhiệm
               vụ từng chi ủy viên phụ trách từng mảng công việc

                      Chi ủy duy trì chế độ sinh hoạt cấp ủy và chuẩn bị nội dung sinh hoạt trước khi
               sinh hoạt Chi bộ. Các đồng chí cấp ủy phát biểu ý kiến trong sinh hoạt và thống nhất dự

               thảo đánh giá tình hình thực hiện nhiệm vụ tháng trước, đề ra nhiệm vụ tháng sau.
                      Hàng tháng trước khi họp chi bộ, Chi ủy tổ chức họp để thống nhất các nội
               dung triển khai đến toàn thể đảng viên. Thực hiện chỉ đạo của Đảng ủy, chi bộ họp

               phổ biến đến đảng viên các chỉ thị nghị quyết, quy định của cấp trên, của Đảng ủy
                      Chi ủy thực hiện nghiêm nguyên tắc tập trung dân chủ, tự phê bình và phê

               bình trong sinh hoạt cấp ủy và chi bộ.
                      Công tác tạo nguồn và phát triển đảng viên; nâng cao chất lượng sinh hoạt cấp
               ủy và chi bộ ngày được quan tâm thực hiện.

                      Việc lãnh đạo tuyên truyền, giáo dục chủ nghĩa Mác - Lênin, tư tưởng Hồ Chí
               Minh; thực hiện Chỉ thị số 05-CT/TW ngày 15 tháng 5 năm 2016 của Bộ Chính trị

               về đẩy mạnh học tập và làm theo tư tưởng, đạo đức, phong cách Hồ Chí Minh theo
               chuyên đề năm 2022.




                                                             8]]></page><page Index="9"><![CDATA[Phối hợp với lãnh đạo các khối, phòng, trung tâm luôn quan tâm, tạo điều kiện

               cho Công đoàn bộ phận và Chi đoàn Thanh niên thực hiện tốt nhiệm vụ chuyên môn
               và tham gia tích cực các hoạt động phong trào cấp trên phát động. Tập trung củng cố
               kiện toàn từng bước nâng cao chất lượng hoạt động của Đoàn thanh niên; vận động

               đoàn viên tích cực tham gia các các phong trào thi đua, các hoạt động từ thiện xã hội.
                      II. HẠN CHẾ VÀ NGUYÊN NHÂN

                      Tuy các đồng chí cấp ủy chi bộ rất nhiệt tình nhưng gặp lúng túng trong nghiệp
               vụ công tác đảng; việc tổ chức sinh hoạt định kỳ chưa đúng quy định.
                      Nguyên nhân do các đồng chí cấp ủy đều mới, công tác chuyên môn khá nhiều,

               công tác xây dựng đảng là lĩnh vực mới nên việc nắm bắt và thực hiện còn gặp nhiều
               khó khăn.



                                                                           CẤP UỶ CHI BỘ 02























































                                                             9]]></page><page Index="10"><![CDATA[ĐẠI HỘI                            ĐẢNG CỘNG SẢN VIỆT NAM
                         CHI BỘ 02 LẦN THỨ NHẤT                     Phú Nhuận, ngày … tháng … năm 2022
                            NHIỆM KỲ 2022 - 2025
                                         *


                                                       BIÊN BẢN
                       ĐẠI HỘI CHI BỘ 02 LẦN THỨ NHẤT NHIỆM KỲ 2022 - 2025
                                                            -----


                      Đại hội Chi bộ 02 lần thứ nhất nhiệm kỳ 2022 - 2025 được tổ chức vào ngày
               … tháng … năm 2022 tại …….

                      Tổng số đảng viên được triệu tập: … đồng chí

                      Tổng số đảng viên có mặt: … đồng chí


                      Thành phần khách mời:
                      + Đại diện đảng ủy: …..

                      + Đại diện các phòng: …..

                      I. ĐẠI HỘI BẦU CÁC CƠ QUAN LÀM VIỆC

                      Sau phần nghi thức khai mạc, Đại hội đã tiến hành bầu Đoàn Chủ tịch và Thư
               ký Đại hội với sự thống nhất 100% đảng viên của Chi bộ.

                      * Đoàn Chủ tịch gồm các đồng chí:

                      1) Đ/c ……………

                      2) Đ/c ……………

                      3) Đ/c ……………

                      * Thư ký Đại hội: Đ/c ……

                      II. PHẦN NỘI DUNG ĐẠI HỘI

                      1. Đồng chí ……. chi bộ báo cáo về tình hình đảng viên tham dự Đại hội.

                      2. Đồng chí ….. trình bày trước Đại hội về dự thảo tình hình hoạt động của chi
               bộ từ lúc thành lập đến nay và phương hướng nhiệm kỳ 2022 - 2025.

                      3. Đồng chí …… trình bày trước Đại hội về dự thảo bản kiểm điểm sự lãnh
               đạo của chi ủy chi bộ … từ ngày được chỉ định đến nay.

                      4. Đại hội tiến hành thảo luận dự thảo báo cáo tình hình kết quả hoạt động của
               chi bộ từ ngày thành lập đến nay và phương hướng nhiệm vụ nhiệm kỳ 2022 – 2025,

               có … ý kiến phát biểu tại Đại hội tập trung một số nội dung sau:
                      + Ý kiến 1: …………………………………….

                      + Ý kiến 2: …………………………………….

                                                             10]]></page><page Index="11"><![CDATA[+ Ý kiến 3: …………………………………….



                      III. PHẦN BẦU CỬ CẤP ỦY, BÍ THƯ, PHÓ BÍ THƯ CHI BỘ NHIỆM
               KỲ 2022- 2025

                      Kết quả Bầu Cấp ủy, Bí thư, Phó Bí thư Chi bộ ... nhiệm kỳ 2022 - 2025 như
               sau:

                      1- Đ/c .................. – giữ nhiệm vụ Bí thư Chi bộ nhiệm kỳ 2022 - 2025

                      2- Đ/c ................... – giữ nhiệm vụ Phó Bí thư Chi bộ nhiệm kỳ 2022 - 2025

                      3- Đ/c .................. – giữ nhiệm vụ Chi ủy viên Chi bộ nhiệm kỳ 2022 - 2025

                      (có biên bản kiểm phiếu đính kèm).



                      IV. ĐẠI HỘI THÔNG QUA DỰ THẢO NGHỊ QUYẾT:

                      Đồng chí ...... thông qua dự thảo Nghị quyết Đại hội Chi bộ 02 nhiệm kỳ 2022
               - 2025

                      Đảng viên biểu quyết 100% thống nhất dự thảo nghị quyết Đại hội Chi bộ 02
               nhiệm kỳ 2022 - 2025, không có ý kiến tham gia bổ sung.

                      Đại hội kết thúc lúc ... giờ ...  cùng ngày.



                                 THƯ KÝ                                T/M CHỦ TỊCH ĐOÀN
































                                                             11]]></page><page Index="12"><![CDATA[ĐẠI HỘI                          ĐẢNG CỘNG SẢN VIỆT NAM
                      CHI BỘ 02 LẦN THỨ NHẤT                    Phú Nhuận, ngày … tháng … năm 2022
                         NHIỆM KỲ 2022 - 2025
                                      *


                                                     NGHỊ QUYẾT
                       ĐẠI HỘI CHI BỘ 02 LẦN THỨ NHẤT NHIỆM KỲ 2022 - 2025


                      Đại hội đảng viên Chi bộ 02 lần thứ nhất nhiệm kỳ 2022 - 2025 được tiến

               hành trong ngày … tháng …. năm 2022 tại Hội trường ….

                                                        QUYẾT NGHỊ


                     1- Tán thành những nội dung cơ bản về đánh giá tình hình Chi bộ từ lúc thành

               lập đến nay, phương hướng nhiệm vụ, giải pháp trong nhiệm kỳ 2022 - 2025:
                      1.1 Về đánh giá tình hình từ lúc thành lập đến nay
                     Trong quá trình thực hiện nhiệm vụ từ lúc thành lập cho đến nay có những

               thuận lợi, khó khăn, song Cấp ủy chi bộ đã có sự tập trung lãnh đạo chi bộ, đảng
               viên, cán bộ công nhân viên, người lao động xây dựng quy chế hoạt động, phân công

               đảng viên ….. tổ chức sinh hoạt chi bộ ….. . Cấp ủy chi bộ đã tập trung xây dựng kế
               hoạch và quán triệt triển khai đến cán bộ đảng viên thực hiện nghiêm túc Chỉ thị 05
               “Học tập và làm theo tư tưởng, đạo đức, phong cách Hồ Chí Minh” theo chủ đề hàng

               năm; qua đó, góp phần nâng cao ý thức trách nhiệm của cán bộ, đảng viên, nỗ lực
               hoàn thành tốt nhiệm vụ được giao. Lãnh đạo các đoàn thể tích cực tham gia thực

               hiện tốt các phong trào do cấp trên và cơ quan phát động.
                        Bên cạnh những kết quả đạt được, còn một số hạn chế yếu kém sau:
                     ………………………………………………………………………..…..

                     1.2 Về phương hướng, mục tiêu, nhiệm vụ và giải pháp nhiệm kỳ 2022 –
               2025:

                       Trong những năm tới, nhằm thực hiện tốt nhiệm vụ chính trị, nâng cao hơn
               nữa chất lượng hoạt động của chị bộ, Đại hội đảng viên Chi bộ xác định mục tiêu

               nhiệm kỳ (2022 - 2025) là: ……
                      Đại hội nhất trí thông qua các chỉ tiêu, nhiệm vụ sau:

                     a. ………………………………………………………………………..…..
                     b. ………………………………………………………………………..…..
                     c. ………………………………………………………………………..…..


                     * Đại hội thống nhất các chỉ tiêu, nhiệm vụ nhiệm kỳ 2022-2025:

                                                             12]]></page><page Index="13"><![CDATA[2- Thông qua đánh giá sự lãnh đạo của Cấp ủy Chi bộ từ lúc được chỉ định đến

               nay. Từ kinh nghiệm của cấp ủy trước đây, Cấp ủy nhiệm kỳ 2022 - 2025 cần tiếp
               tục phát huy ưu điểm, đổi mới phương thức lãnh đạo, nâng cao chất lượng và hiệu
               quả công tác cho nhiệm kỳ tới.

                     3- Thông qua kết quả bầu cử Chi ủy Chi bộ 02 nhiệm kỳ 2022 - 2025 gồm 03
               đồng chí. Cấp ủy Chi bộ 02 nhiệm kỳ 2022 - 2025 hoàn chỉnh hồ sơ về kết quả bầu

               cử, báo cáo Ban Thường vụ Đảng ủy để quyết định chuẩn y theo quy định.
                     4- Giao Cấp ủy Chi bộ 02 nhiệm kỳ 2022 - 2025 căn cứ vào Nghị quyết Đại
               hội Đảng viên Chi bộ, xây dựng chương trình hành động, các kế hoạch công tác để

               nhanh chóng đưa Nghị quyết Đại hội đi vào trong thực tiễn.
                     Đại hội Chi bộ 02 lần thứ nhất nhiệm kỳ 2022 - 2025 tin tưởng và kêu gọi toàn

               thể đảng viên và cán bộ công nhân viên nêu cao tinh thần chủ động, sáng tạo, đẩy
               mạnh phong trào thi đua yêu nước, quyết tâm phấn đấu hoàn thành các mục tiêu,
               nhiệm vụ Nghị quyết Đại hội đề ra, góp phần thực hiện thắng lợi Nghị quyết Đại hội

               của Đảng bộ Công ty.


                                                           ĐẠI HỘI CHI BỘ 02 LẤN THỨ NHẤT
                                                                     NHIỆM KỲ 2022 - 2025















































                                                             13]]></page><page Index="14"><![CDATA[ĐẠI HỘI                          ĐẢNG CỘNG SẢN VIỆT NAM
                      CHỊ BỘ 02 LẦN THỨ NHẤT                    Phú Nhuận, ngày … tháng … năm 2022
                         NHIỆM KỲ 2022 - 2025

                                              BIÊN BẢN KIỂM PHIẾU

                                      Bầu Cấp ủy chi bộ nhiệm kỳ 2022 - 2025
                                                            ----


                      Hôm nay, vào lúc … giờ ngày … tháng … năm 2022, tại … Đại hội Chi bộ 02 lần
               thứ nhất nhiệm kỳ 2022 - 2025 tiến hành bầu cử Chi ủy Chi bộ 02 lần thứ nhất nhiệm kỳ

               2022 - 2025.
                      Đại hội tiến hành bầu tổ kiểm phiếu gồm:
                      1. Đ/c: ……………………………………………. – Tổ trưởng

                      2. Đ/c: ……………………………………………. – Thư ký
                      3. Đ/c: ……………………………………………. – Thành viên

               Tiến hành kiểm phiếu bầu Chi ủy Chi bộ nhiệm kỳ 2022 - 2025.
                      Danh sách bầu cử là: … đồng chí
                      Tổng số phiếu phát ra: … phiếu

                      Tổng số phiếu thu vào: … phiếu
                      Số phiếu hợp lệ: … phiếu

                      Số phiếu không hợp lệ: … phiếu
                      Kết quả kiểm phiếu như sau:

                      1. Đ/c ………., đạt …/… phiếu, tỷ lệ …%
                      2. Đ/c ………., đạt …/… phiếu, tỷ lệ …%
                      3. Đ/c ………., đạt …/… phiếu, tỷ lệ …%

                      4. Đ/c ………., đạt …/… phiếu, tỷ lệ …%
                      Căn cứ vào kết quả kiểm phiếu, đối chiếu với nguyên tắc trúng cử theo Quy

               định của Điều lệ Đảng, các Đ/c sau đây trúng cử vào Chi ủy Chi bộ nhiệm kỳ 2022
               – 2025

                      1. Đ/c ………., đạt …/… phiếu, tỷ lệ …%
                      2. Đ/c ………., đạt …/… phiếu, tỷ lệ …%
                      3. Đ/c ………., đạt …/… phiếu, tỷ lệ …%

                      Biên bản kết thúc lúc … giờ … phút cùng ngày và được thông qua trước Đại hội./.

                        TM. ĐOÀN CHỦ TỊCH                              TM. TỔ KIỂM PHIẾU










                                                             14]]></page><page Index="15"><![CDATA[ĐẠI HỘI                         ĐẢNG CỘNG SẢN VIỆT NAM
                     CHI BỘ 02 LẦN THỨ NHẤT                   Phú Nhuận, ngày … tháng … năm 2022
                         NHIỆM KỲ 2022 - 2025
                                     *

                                              BIÊN BẢN KIỂM PHIẾU

                                      Bầu Bí thư Chi bộ nhiệm kỳ 2022 - 2025
                                                            ----


                      Hôm nay, vào lúc … giờ ngày … tháng … năm 2022, tại … Đại hội Chi bộ 02 lần
               thứ nhất nhiệm kỳ 2022 - 2025 tiến hành bầu cử Bí thư Chi bộ 02 lần thứ nhất nhiệm kỳ

               2022 - 2025.
                      Đại hội tiến hành bầu tổ kiểm phiếu gồm:
                      1. Đ/c: ……………………………………………. – Tổ trưởng

                      2. Đ/c: ……………………………………………. – Thư ký
                      3. Đ/c: ……………………………………………. – Thành viên

               Tiến hành kiểm phiếu bầu Bí thư Chi bộ nhiệm kỳ 2022 - 2025.
                      Danh sách bầu cử là: … đồng chí
                      Tổng số phiếu phát ra: … phiếu

                      Tổng số phiếu thu vào: … phiếu
                      Số phiếu hợp lệ: … phiếu

                      Số phiếu không hợp lệ: … phiếu
                      Kết quả kiểm phiếu như sau:

                      1. Đ/c ………., đạt …/… phiếu, tỷ lệ …%
                      Căn cứ vào kết quả kiểm phiếu, đối chiếu với nguyên tắc trúng cử theo Quy
               định của Điều lệ Đảng, các Đ/c sau đây trúng cử vào Bí thư Chi bộ nhiệm kỳ 2022 -

               2025
                      1. Đ/c ………., đạt …/… phiếu, tỷ lệ …%

                      Biên bản kết thúc lúc … giờ … phút cùng ngày và được thông qua trước Đại hội./.

                        TM. ĐOÀN CHỦ TỊCH                              TM. TỔ KIỂM PHIẾU




















                                                             15]]></page><page Index="16"><![CDATA[ĐẠI HỘI                         ĐẢNG CỘNG SẢN VIỆT NAM
                     CHI BỘ 02 LẦN THỨ NHẤT                   Phú Nhuận, ngày … tháng … năm 2022
                        NHIỆM KỲ 2022 - 2025*

                                              BIÊN BẢN KIỂM PHIẾU

                                    Bầu Phó bí thư Chi bộ nhiệm kỳ 2022 - 2025
                                                            ----


                      Hôm nay, vào lúc … giờ ngày … tháng … năm 2022, tại … Đại hội Chi bộ 02 lần
               thứ nhất nhiệm kỳ 2022 - 2025 tiến hành bầu cử Phó Bí thư Chi bộ 02 lần thứ nhất nhiệm

               kỳ 2022 - 2025.
                      Đại hội tiến hành bầu tổ kiểm phiếu gồm:

                      1. Đ/c: ……………………………………………. – Tổ trưởng
                      2. Đ/c: ……………………………………………. – Thư ký
                      3. Đ/c: ……………………………………………. – Thành viên

               Tiến hành kiểm phiếu bầu Phó Bí thư chi bộ nhiệm kỳ 2022 - 2025.
                      Danh sách bầu cử là: … đồng chí

                      Tổng số phiếu phát ra: … phiếu
                      Tổng số phiếu thu vào: … phiếu

                      Số phiếu hợp lệ: … phiếu
                      Số phiếu không hợp lệ: … phiếu
                      Kết quả kiểm phiếu như sau:

                      1. Đ/c ………., đạt …/… phiếu, tỷ lệ …%
                      Căn cứ vào kết quả kiểm phiếu, đối chiếu với nguyên tắc trúng cử theo Quy

               định của Điều lệ Đảng, các Đ/c sau đây trúng cử vào Phó Bí thư Chi bộ nhiệm kỳ
               2022 - 2025
                      1. Đ/c ………., đạt …/… phiếu, tỷ lệ …%

                      Biên bản kết thúc lúc … giờ … phút cùng ngày và được thông qua trước Đại hội./.

                        TM. ĐOÀN CHỦ TỊCH                              TM. TỔ KIỂM PHIẾU






















                                                             16]]></page><page Index="17"/><page Index="18"/><page Index="19"/><page Index="20"/></pages></Search>
